笑撚死垃圾西波(西班牙波) 比俄佬堂堂正正KO

仲用乜撚野小白搓搓搓 早d退休啦屌你

樓主咁得閒開post肯派錢未呢請問！？
成班Ching等緊你
普京成功黑走西班牙 此post一人派100

堂堂正正KO唔計

理得佢
黑唔黑咪又係樓主自己up
講到咁型又唔撚計？

成場波有無人話黑呀?
為左果少少錢 掩住良心
你個心就夠黑啦

下。。思覺失調。。
個post自己開咪得你自己話黑囉
無錢派繼續慢慢兜

屌你老母 $100呢
普京成功黑走西班牙 此post一人派100